已經有西環既街坊落街屌啦 西環街坊落街屌狗啦

西環街坊話自己住15樓 警犬射左上私樓既平台
係15樓既女女都中招 不停流眼淚
對面重要係安老院

忍無可忍 無需要忍

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

返屋企既街坊 都要屌一下犬讓開先返到屋企

警犬重同人講 唔洗咁惡

馮先生 香港人支持你

無啦啦搞你個女 警犬傻撚左

仲以為西環人係紅底

馮先生一個人屌狗唔夠人呀

西環街坊落街呀 有安老院都玩催淚彈

安老院職員應該都落嚟屌啦

屌 依班人同警察一樣 有糧出就得
老人家有事 佢入警察數 唔關自己事

寶安康護理院

西環 街坊

馮生加油！

仆街警犬 老人家唔係人呀

西環人快落街屌狗

西環

班狗仲屌返佢轉頭 痴撚線 屌人四眼龜

光復香港時代革命

cls 亂鳩咁射

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放